致 所有想自殺既人 你地會令到運動失敗

社會運動最緊要係士氣
你地一時既睇唔開 一時既軟弱
會令其他人產生無力咁 繼而效法
呢種情緒會不斷渲染落去
其他隊友 因為你地搞到無哂士氣
你地過意得去？
人數唔係2000000+3
係二百萬減3呀！咁樣我地只會越黎越少人
如果你地咁樣 我地係會失敗 係唔會再成功
你既一步唔係幫緊隊友
而家將成件事摧毀
如果係有心想香港贏
唔該 一齊行落去 一齊比鼓勵身邊既人

Sorry打錯 係無力感

香港人係得咁多，少一個就一個，
我地要留下一齊守護我們的家園。
我明白每一日都好難挨，但一路上還有我們呀！

唔要第4位啊

有陣時情緒有問題係控制唔到
唔好下下話人軟弱
你有冇經歷過？

大家真的唔好再以尋死了, 這樣不會守護到我們這個家，只會讓更多人心灰意冷，更加無力。

明白各位覺得好絕感，好無力，唔想再見到個咁嘅政府統治下嘅香港

但同時，我地更加唔想見到個每日都有人走上絕路嘅香港

路需要難走，甚至已經唔想再走，但身邊仲有好多人可以扶住你，抱住你，背起你一起走。

如果真的唔想行時，等人幫下自己，抱下自己，但千其唔好放棄自己

就係唔可以比呢種風氣繼續渲染落去
而家好多人以為因為政權而死係令自己死得有意義
要比佢地知既係 根本無意義
政府唔會理 只會令其他人唔開心

我認同呢種睇法 但唔代表要話佢地軟弱

無錯，死係無用
有板你睇，以前法輪功畀中共打壓，乜都做唔到，去到最後都好似你地咁，唔係跳樓但係自焚
仲畀個位中共入佢係邪教，所以無用架
而家法輸功大陸唔畀搞咪落香港台灣搞囉

留得青山在，總有後路既

有無諗過第二單自殺其實並非自殺係謀殺？

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

推